好凍呀！！！

點解18度都咁凍

去牆角啦，好熱，有90度

瞓喺地板180度喎

自轉360度啦

唔好轉圈 驚你著火